有冇去新屋巔被捕人士集會聽到喊？

s 同學
你真係好勇敢

唔明s同學嗰臭格咩意思？ 乜臭格有門架咩？ 唔係得兩塊牆圍住個尿坑

佢意思唔係有冇門,係有兩個黑警係佢去廁所望住佢性器官

點企兩個人？

屌你老母
做三毛都唔撚係用警謊記會提供既相
黎駁我地班手足呀？

露底啦你 等死全家啦賤種

比狗閪望？

有時間去撐下手足
10月4日09:30 am 沙田裁判法院

「出街前必set」「不要被自殺」

新屋嶺 咁撚新淨既
我廿鳩尾都係今次先識新屋嶺
之前平時好多人用開 壞左維修換過塊？

討論下姐 覺得奇怪點解有門